\section{Communication globale}

\subsection{Architecture de communication globale}

Les nœuds discutent toujours directement entre eux en local. Pour la découverte globale et la communication entre nœuds de réseaux différents, on doit passer par un HUB accessible publiquement.

\subsection{Découverte globale}

\subsection{Détail des communications pour la découverte}

\subsection{Communication globale directe}

\subsection{Communication globale par diffusion}
